地獄跪求，有冇片約10分鐘介紹套動畫

如鋼練、入樽等

短d 都得，最重要由頭介紹到尾

我問緊有冇「片」啊大佬

真係十分鐘

有冇鋼錬，入樽？

去睇谷阿莫D垃圾片啦